「便秘」既英文係咩呢？係唔係cannot poop?

睇下你識幾多多種講法？

Bin bin

BIN BAY

suck shit

Haven’t shit in 5 days

asshole stuck

poop cannoting

out of shit

constipate